私補被人炒咗 你問我答

做錯乜

渣ga

好似有d野聽

補咩

是否對女生動精？

有無同條友講你讀Cu

係咪個學生考包尾？

我都畀人炒左 17號last day
danny仔希望你physics屎忽撞棍拎到5仔
你得架!!!!加油

咁似咀咒佢

大家都是男人
唔洗咁文青啦

私補都俾人炒

肯定你成日聽pgone

唔明

垃圾 呃錢抵俾人炒

屎忽撞棍=好彩
OK?洗唔洗幫你補埋中文
我收小學生好平 $100一個鐘

我意思你係真心祝福佢定咀咒佢？

你比人炒左嘛

醒少少啦
私補畀人炒點會有last day
分明就18考dse啦

唔係 個學生考得幾好

扑左女學生？

絲打你
即係有無danny仔？

我比你搞到好亂

小學生 之前有幫過2個學生補會計 之後我太忙quit左 諗住留返個小學生輕鬆教算 點知

屌 唔撚同小學生講嘢
鳩毛同個腦都未出齊就做厹

冇呀

自爆唔答

人稱吾城pgone既我 咁都關樣事

咁你開個post 黎托閪咩

......
喂啊 講啦

我呢個mmt個腦真係豬豬地

講左 屌得仲勁

冇 宣泄下情緒 可以講既就係衰係唔識處理同學生家長之間既關係

屌你Ching

你講定唔講

好多人都揾伯母宣泄情緒

姐係18號考 補埋17就唔洗再幫佢補 所以係last day

on99

城大都比人炒

此po已完

似乎食左人妻唔識抹咀
又太過荷索 太chur

你老母做雞

青博心說唱行業重好啦-.-

專

因為你有中二病?

我大學果陣 幫個band 1中學既form 1仔補習
成日補補下打機
最後f.1佢要留班 我比人炒左

間唔中係同區撞到佢 仲有打招呼
佢話佢已經讀緊u 做緊社工實習

咁多年都仲記得你

算啦 此po已完 sorry令大家有咁多期望食花生

樓主撚我地

55 我都係做返rap god算

認真問
幾年級
收幾錢

唔想自爆
小三以下
$140樓下

乜閪都驚自爆屌你老母
你當你係劉德華咩世侄

炒你既原因係咩先
百幾蚊一粒鍾我諗你都係覺得自己俾人炒唔抵唔志在依D錢
我見過有D老母覺得俾舊錢出黎 個責任就肯定係老師度
如果你話關係處理得唔好 我諗都係依D架喇

補小三$110係咪太平
不過係屋企三分鐘路程

正常價 不過咁方便咩都抵哂啦

我而家補緊個有半年
係佢補最耐嘅一個
佢老母好中意我成日買嘢俾我
佢之前好個兩三個月就炒
問個口靚妹話有D同佢玩同完阿媽講就炒 :0)
所以而家醒咗老母一問佢佢就話乜都同佢溫過哂
(不過我都真係補到成績出嚟)

我同佢老母都fd
諗住一年加$10咁上去到小六就$140
(頂咁多年通漲完全無影響到補習價)

講多少少 有次個家長調左上堂時間 我唔記得左去補習 埋下左炒我既伏線 之後最近又調多次時間 我又冇mark低 唔記得就問一問佢 佢就屌我唔上心補習 就咁炒左我 咁我都認自己衰仔既

本身我都以為同個學生老母幾fd 應該係我自作多情

咁我同佢真fd嘅
有次補完習
我拎部switch嚟同佢成家人打咗三粒鐘
中間我有個手制無電我諗住佢會趕我走
佢由個仔打單機

咁開心 巴打祝你幸福

咁你係衰既

我都試過唔記得時間去
不過因為住太近喇
當係街坊咁keep好關係費事臭朵
佢仲介紹咗隔離屋俾我補

依家搞到我冇心情搵過第二份補習 諗住搵返份sales 做下算

不要再說了

咁咪下次帶本筆記簿mark低囉

我最近都炒左個私補喎 又係小三樓下，補習補到幫人做埋抄寫 係咪你呀

唯有係咁 不過第一次因為自己衰而被人炒既感覺好能hurt

唔係我囉 我唔會幫學生抄寫功課 佢做就教 唔做就自己事

樓主

你老母俾狗屌呀